飛影如果係香港打工會係點?

呢啲高不成低不就既妖怪應該會打死一世工，租樓租成世，幫人地供樓

會俾燒山鬧

關鳩你事咩

用天生才能 做燒味佬

飛影天生識用火

會日日返工偷懶走去出風化POST

風化影召喚

殺晒d金主 迫佢番工既人

係 人界同魔界都識用

但魔界火焰 飛影自己都控制唔到，要靠後天手術裝既邪眼同忌咒先得

街霸地產佬

用邪王炎殺黑龍波打爆長實